Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 372 五大訴求，缺一不可

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

留名追post先

新post留名
光復香港

巴打畫功真好

第一張可唔可以走字做電話WALLPAPER

五大訴求 缺一不可

差D入多隻MMS350
BID唔到, 去訓覺

想要戰損CW CA

MMS360貴好多, 又冇得換面
但整體又靚D

有普通，其實夠做同46一齊放

頭先見人放2手4400

放隻mms499d26
全新
未開 冇啡盒
購自台灣
‼️‼️
驗屍官請讓步

留個tg

邊隻?

I can do this all day

戰損ca

想追返隻civil war Spider-Man cosbabyCarousell 最平都要1400一set 有無邊度會平啲

咁似嘅BTW 上FB放啦

有冇人覺得mysterio個兩舊魔法有d核突

係咪派晒1/4JOKER個價就會回落?

感覺唔會想入但個頭真係一般

睇完玩具av爆，個頭雕真係可惜

而家市價貴幾多？

4200-4500

原價3千幾？

1/4嘅CUSTOM頭雕/副廠係咪唔多?

原價3千5

唔記得

睇番隻hulk原來先2180唔算太貴

2180好平

睇番其實依加派貨隻小丑咪同呢張圖一樣咁，有咩好屌

乜7乜7

派未

屌我普通單 2021

其實成隻都一般..........

個頭型好怪 下巴好尖用左美圖獸獸
不過見d人植完髮又重塗完都幾好 算係咁

個罩都核突但有愛

係佢本人唔想

等DLC

冇頭都比多兩條激光

Jake係咪見上隻雕到咁驚撚左？

正路點會有人唔想有自己頭雕 開心都黎唔切啦

有愛就訂啦

大佬要等兩年呀

等2年 拎到手得2舊Pizza 頭都無個

配件仲少過閹割版紅藍

mysterio咩都冇都要2021 Q3派,陳生係唔係傻撚左

植完髮 重塗埋 仲算唔算hot toys

仲以為hottoys買左套戲版權就任佢出，咁個演江唔同意hottoys咪乜柒都唔洗出？

演員好似有自己個樣嘅版權？

迪迪尼演員全部都無自己版權 簽左約你就係公司產品黎

咁就奇怪了，唔通真係戲服版先出頭雕 低成本再收番你1500

老實講 咁樣做我覺得有d反智

唔係咁仆街下嗎 我一直以為佢地自己有自己肖像權

Michael Rooker之前都好似唔想出
但係之後gotg2 又出咗

但有巴打話個板權係迪迪尼到，真係唔出奇

我miss左所以直接放棄
85bd都係咁等

Jake個版權好似係同Sony簽

冇眼睇Sony 唔知GG仔入Venom會搞成點

少到完全冇可玩性

85bd主角而且跟本係藝術品
呢隻。。。

除左靚之外，我諗緊隻野有咩pose擺到

飛起 君臨天下POSE
條袍好撚有份量

睇實物相個金魚缸好唔掂但係

其實同Dr Strange互秋都幾正

DS2.0略嫌件袍有d細 同埋無劉海
其餘好完美

唔明有咩問題

即叫即到果下就係攪到好多演員仆直左,諗到有咩補拍你就即飛去
結果鷹眼出演唔到職業特工隊呢單野記佢一世

Henry 同時要拍MI6去到JL捌鬚都係記一世

某程度上黎講係有d似大台做法
不過Marvel有權咁做既 咁大個平台比你紅 做得Marvel戲都冇咩邊個唔紅 仆唔仆街就見人見智 迪士尼不嬲都係大仆街黎

唔食得煙好on9 睇到我好撚出戲

訂mcu gg造型算（速龍除外）

無頭雕就不了..

隻batman qs009出得好差? 全新2500都冇人要

點解

迪迪尼成日自我審查又政治正確 好撚垃圾
DC就夠Dark 今次重望有用Joker返生

DCEU唔係壽終正寢啦咩
呢套唔關事

個故仔抄最出名既致命玩笑(公認係JOKER起源故事),差極有限

一套夠佢返生啦 DCEU就算啦WFC 等Wonder woman2好過

致命玩笑套動畫其實都好dark 好撚期待

罕有Batman 會笑

同埋扑野

膠版都4500

其實謎底開左估未..到底點解讀

見過剩臂都3k

好似話因為張圖係濛所以就老人對眼睇野濛
shake shake薯條就唔知點解

係咪M記stand for Marvel

有無人試過郁DS果兩粒磁石
我覺得痴埋D好睇D

燈泡俠係tb 100訂都冇

老人=Stan Lee=魚缸頭=mysterio?

真相逐漸浮現

平時其他一般幾多訂？

又up乜

四寶Stan lee 都有個魚缸頭

Star Wars count dooku有人放跌破原價

85bd 爆訂
Gg仔都有千幾

有無巴打之前訂左Anita 想放

開左咁HI耐都唔訂..

香港地點擺

人樣應該另計 角色跟marvel

Jake 本身係貪玩先加入呢個角色 如果份合約要做佢唔鍾意既野佢一定唔拍 都唔至在
其他人就霸王硬上弓 佢一開始可能已經約法三章 唔長做 唔可以用佢個樣做玩具等等

反派應該唔同計法

有冇留意一樣野 hc 同 ffh 都冇出過奸角頭雕 可能演員約就同 Sony 簽但玩具約就係 marvel 既
所以所有部頭既奸角都唔比出樣

可能都係 thanos就同返marvel簽所以有
但個樣都唔算全真人頭 係效果後既頭

其實mysterio實物點？ 實物靚唔靚

個魚缸頭實物點

其實點解要約法三章唔可以用佢個樣做玩具

演員拍戲有廠出佢做figure唔係開心到嚟唔切咩

有錢收又有自己figure

之前d spiderman又比出

角色出週邊歸Disney 但人頭要另外approve

cg後樣
得小綠魔係真人頭 無cg樣

咁個個戲入面都係cg樣有乜法子

之前啲spiderman未同marvel合作
又點會有票房入Sony 玩具周邊入marvel合約

一直都好想買盒ucs falcon

果啲肯定係問 Sony 攞版權
之後 spiderman 借番比 marvel
玩具都係由番迪士尼負責版權
Tom Holland 又有露面係m記電影入面 咁梗係成個版權 package 比 ht
但奸角就唔同 因為冇出現過係 m 記電影 但m記有權出公仔但應該同個演員本身冇約 演員係同 Sony 簽
我個邏輯係咁純 ff

咁可能真係冇版權出多過hottoys懶

連埋真人頭隻野洗唔洗2千銀

最強戰士 係咪又有新料

我都想但好撚大份
買完又唔知擺邊

我個 logic 就係如果 Sony 一直同 m 記合作 以後所有獨立gg電影奸角都唔會有頭
咁而家分手係好事定壞事

應該唔洗掛
頭雕又唔係真係咁值錢

三輸 假如神秘客會做多次反派既 就係因為搞唔掂就無左成條路

咁可能有啲演員係有藝術家性格

ht好耐無後補件 曾經有咁做

壞事
奸角全部戴頭盔對我黎講無所謂
好過要焗住睇Sony出既Spiderman

唔覺得jake會唔想出

似sony marvel 奸角版權問題多過演員本身

後補個真人頭俾你？ 有可能咩

HT懶 廢事簽兩份約

之前有講過Marvel話如果傾唔掂數 會抵制Spiderman唔會幫佢出Merchandise
黑紅GG 會唔會成為最後既歷史

Sony 自己都應該會出

咁癲

好似擺部火箭炮電視喺屋企咁

哈哈哈 你話呢

獨大既市場 有咩做唔出
不過唔知依加Sony拎返曬版權 是咪即係Merch都唔關佢事

咁算啦 好彩係Homemade rerun

但市面上有無其他選擇
想要falcon但唔想上色

傾唔掂數仲關佢咩事

Hottoys 咪直接同番sony買，好似之前咁

分100期嗰架成皮野

想問知唔知cosbaby Spider-Man travel version RB SB 賣幾錢？

啱啱上左去睇 條線都唔明顯 但真心無頭雕邊值咁貴

1200 左右還好

件袍大撚到

個金魚缸好似大陸個d握鳩人山水畫樽

係咪有鐵線

感覺上有

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

巴打20 樓多唔多人排?
我4:30 睇下洗唔洗預早上定去

紅兵都1430

Mysterio, homemade二揀一要邊隻好

Mysterio

Homemade

Me both

就咁睇mysterio大隻過honemade咁多

兩隻都要

紅兵1430

Mysterio1590又好似幾合理

咁mysterios套衫係正嘅

1點半到
唔洗排
入到去直接到我

幾時先派貨

打錯2點半先岩

我前幾日訂homemade 3點到 得我一個訂野

諗起早排訂85bd又係得幾丁友

之前訂homemade,仲聽到有人話85bd做乜咁快截

Mysterio 配 紅黑GG

上貨未

係Mysterio同大無人機之選擇

要sith trooper好撚過

咁又唔係

實有

星戰呢d過氣產品好心蒜狗掃把啦

尊機巴又做咩

燈膽俠冇頭都送部無人機都好
而家真係有少少雞肋
冇配件又冇頭
諗起 MOVIE PROMO 既SPIDERMAN 但1300都唔洗

挑你機

話時話 出BVS Batmobile 未

好似之前marvel都唔比fox20出xmen同Fantastic4玩具

無人會知

venompool定快銀唔受歡迎d

係原子

冇頭雕真係唔訂都擺

dc等埋隻超人就算啦

無頭雕，配件少，身又無燈仲要賣成$1590..
其實真係要諗諗..

唔係有燈咩?

得頭有

得個頭有 個身係uv

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

小朋友先要選擇 我簡Mysterio

綠色都做到UV 係咪代表黃色都做到

投mysterio一票

猴活都覺得唔好意思 所以平左40

缸頭佬係一個情意結。
的而且確佢出得好冇誠意。

寧願俾返40佢出多啲配件

係

我情願佢收我2000 deluxe版都想要個頭雕

呢個真，好想要頭雕

好個食武器包
vp會場到出貨都仲有機會反彈

快d失禁性上貨啦 WMMK 4 Mk50

im mk7

Mk 7 antman

岩 武器包真係唔會升

VP真係做得好好 不過做得好同會唔會買又係另一回事

唔講唔記得重有隻antman
手上重有WMMK4 Bucky Gamora suppose差唔多派

bucky同antman 由Q3-4調左去Q4

即係下年啦咁

啱啱上去訂homemade問咗職員，Mk50日期無郁過，問佢前幾日有無上過貨，佢話無

火箭

JL Batman 個斗篷點樣打理好..佢舊化舊到我都唔知爆左皮未

咁咪好 擺幾耐都得

後悔日日都發生，唔係玩ht既通病黎咩

原價幾錢？

呢隻開咁撚耐 收唔到都唔抵可憐

佢一截優野即刻靚左有乜計

元朗9.9七點半有人鏈

可能已經爆左

HT on9，電影根本唔係咁，等左就快兩年都亂咁整

到時有貨又搶撚住要

佢頸位都唔同

岩啊

派貨火箭

見到有人改左 但唔知係邊買

你去facebook search unrealtoys，應該可以郵寄

仆街，好慢

原價收

巴打唔收錢仲要同人走出去幫人訂咁好人

除左碌卡有回贈之外我諗唔到有其他好處
真好人

勝在人流幾夠既

有無手足試過登記買1/6 填資料 寫左英文名加姓

出生日期 同電話都岩

訂唔訂到

呢隻賣幾錢？

好似要8K HKD

美國原價都要8k？

1000usd已經可以入到全新黃臂set

300usd

mk7啊mk7 你肯派未啊

[member]冇追開美隊，隻隊長垃圾位喺邊/member]

MARK7 同1/4一樣上啞色 好正

係成隻都錯SIZE

收唔到DX11 去淘寶買會唔會搵命博

我等緊開1/4 mk2

成隻銀一定好正

我都想收但tb安全性太低

+1

淘寶邊間好d 貴少少都可以

留名

冇walkin你張單即刻升價十倍

應該係話有冇可能冇walkin

開walkin開到性誕節

原子條7頭酸到

係咁係個post度屌

cap上黎see see

笑左

路人: 睇到個盾咁款都唔知恭唔恭喜你好
原po: 小問題， 只要買哂其他版本，就可以解決

唔係個個都好似佢咁rich

原來unrealtoys係有賣野？

佢專整cape，超人蝙蝠俠都有整

lm

係真玩家既 就自己mon實12點啦，自己唔mon實，又冇walk in，咁咪唔好玩。又想追，又唔想食炒既話，就只好怪自己，怪唔到人。

master最廢果d骨裝礦石裝都勁過曬本體d裝

打緊

原完係比你地一個easy start
繼承/新驚 都得

英國巴睇黎幾勁

唔係新手咁囉

遲D同你打,睇你殺得快定我三貓快

最近學緊玩蟲棍

改左仲好玩

仲有個活躍炒狗都講左2次垃圾

比條碎龍卡左我
我覺得佢係1條有過度活躍症既龍黎

膠都廢事俾

有無巴打有興趣訂50大腿甲？

我開左未打
係xx打過幾次
諗起都覺煩

其實個塊野有咩咁特別 想知

我想知點換多啲

補多小小個大臂位
即係變到有啲似當初又一城50隻辦咁

邊到有？

想問下大約幾錢

岩岩終於過左
不過我都係連線搵人打

果塊野本身係蓋住電池蓋
我原裝果塊拆到鬆哂

仲以為要折成個屎忽

有無link 睇下 thx

mysterio歐洲有價了
255

出面熱門風向好鬼

不嬲架啦

入夜特別鬼
我番工果啲時間好正常

貴600姐OK啦

即係寧願食歐洲貨都唔要香港貨?

真心
愈睇愈唔靚
唔係好想哂錢...住
但係2021先有
即係條尾數有排都唔洗俾
.
.
.
訂左先?

我鍾意呢隻多個好味

抵唔抵真係見仁見智

好味唔係有部冇人機，我諗隻野分分鐘仲平過千2

呢邊homemade 267
認真幾鐘意mysterio個角色
但點隻野點睇都無戲入面果種型
硬係爭緊啲

同埋個頭
呀點解條線要係中間
點解要用傳統moulding
blow mould唔得咩
好唔靚呀

我覺得靚就幾靚嘅，都整得幾似，係真係衰在冇真人頭同冇配件，寧願佢出多啲配件俾我玩都好過着燈頭，硬係覺得啲燈着一次就唔會載着

巴打叫屋企人訂，派貨再寄俾你會唔會平啲

或者搵friend訂

少少 唔多
隻野都幾大盒
不過呢隻應該唔重既

ffh齊set無可能唔入

巴打你屋企人係香港定係都移左民？

香港呀

我寧願佢平翻啲都唔太想要着燈頭同Uv light

自己一個移民？

一直都諗緊整個鏡箱入起隻mysterio

講真ht d入燈仲衰過uv

讀書
負碌搵到工
順手settle

入電位最伏
技術又唔改下

然後有堆貓陪你過世

領養貓好易姐呢邊

暫時一隻着燈figure都未有，但feel呢d野應該只係玩一兩次 仲話玩完要折電咁更加唔會玩

除非錢多，呢隻不了

有錢我情願買mk47

我買HB 1.0 rerun好過

我買乜5仲好

其實呢隻8千定2千幾？

sandtrooper膊頭個袋有無得配返
而家用雙層膠紙痴住係身先

原價好似300美金，炒價唔知幾錢

Blow mod 隻料唔會好厚
内側好難加工，重點係個mod 好貴，mop 要十萬up

Moq

咁細應該唔洗咁厚？

而家係塞棉花定畫野

我玩過一個
大約 200 x 300 x 600
都唔洗十萬喎
咁應該更平?

唔知呢個扭蛋頭有冇分模線同用咩技術呢
仲要半透

可能膠同薄料 而且 bandai 生產技術一定好過香港公司

Facebook冇晒homemade gg

仲諗住收

就咁睇似有分模線喎

無

咁唯有用雙面膠紙痴係身
反正罰企睇唔到無左條繩

個頭咪扭蛋殼囉

潛行服仲有得訂

加唔加咕嚕肉好

一定係訂豪華

舊咕嚕肉好wuddud

有咕嚕肉賣相更好

本身諗住地台統一訂左普通，依家見出mysterio想要埋咕嚕肉

會唔會星期4先開?

會唔會星期3先開?

唔該你先
我諗住睇下自己整唔整到先

大家陪佢玩個下好笑

會唔會唔開?

會唔會開

唔會開

就咁睇就似畫上去
同blow模都一樣有分模線，只係無咁明顯

你去雪櫃囉枝膠樽裝汽水揾揾

留名等派Alita

問 Dr. Stranger ，弱智！

買盒雙黃白連蓉咪答你囉

風趣

會開

你風趣好多

幽默

開哂

熱潮已過
好多人放野但無人留言

無入野廢事上水姐

又黎熱潮已過

我話Facebook D買賣 group

Lhw Happy好活躍

買左幾盒

準備好問問題未

Happy可 有個分身
叫So Tricky 知豬俠頭像 已奶過野

巴菲特

9成似 有common fd

咁垃圾都+$300

More

如果vip首日加300都正常

推咁慢嘅

HAPPY GOR 有MON POST
驚比佢尋仇

冇追post
FB post D23 ca果位人兄用幾錢買?

今日係香港人之日，無追post好正常

好似1000USD

新手P牌仔剛入熱玩具大家庭
路過同各師兄分享吓早排人生第一隻hottoys

加300都無人要

佢無講幾錢
不過睇果様似外國拍賣網買番黎
E加外國炒一千美金 原價300

答中送一盒？

想單收43呢個頭 應該幾多錢到?

咁咪幾好

睇完實物覺得紅兵仲吸引過mysterio

SW系列不嬲都做得幾好
一陣我又上去睇實物先

你預400-600都走唔甩

睇完就會訂

隻狗邊度買

到今日都仲有

淘佬 同Mr Wick一齊企好夾

十卜

過幾年咪又正常返 未出貨姐

同原裝有咩分別

上貨未呀屌
乜7 Thor

乜7 thor wm4 bucky antman wasp cm

又唔上貨

收到wind下一隻上超人

mysterio個金魚缸實物麻麻地

啲色係咪好似油上去咁
後日去訂先睇實物

係仲要唔平均d油

應該趕出版 到時應該好D

咁點解仲會有夾口？？？玩過高達都識無縫處理啦，有冇咁hea啊hottoys

高達點樣無縫

要磨

呢幕真係好嘔心，a3真係好睇過a4

基本野黎，上左膠水之後打磨就得

利申：冇玩高達好耐了

因為mysterio個魚缸頭係油係入面 唔係出面

我見巴打話啲色係好似油上去， 我assume係油係外面咋

個厚度都係接縫嫁

又踢爆左

加左

淡季啊咁少人嘅

呢幾日好少人講野

可能去曬屠龍

但神秘客唔洗5分鐘就full曬

係喎燈謎哥呢 下星期有冇我地想要既野

我要肥科

早知我都去買

我係填錯格式衰戇鳩

兒家仲有得買架先出左幾日

之前買咗但啲fd個個PC版 搞到我又放咗DLC好貴

星期五六日咁多活動, 點係度追post

星期日一向少啲，真毒撚日
啱啱搞掂冰牙，好煩膠

都唔係透明
兩邊物料中間掂住（厚度）個位
都係會見到

_ _
_|_

屠龍仲要同2k同一時間
玩唔切呀

啲時間越黎越唔見洗...

笑死 happy gor 好驚驚咁bo

話左條撚樣有mon post 動作快到

xmen 神4

有暗link

最強之戰士有無新料

突然好想收隻wm4，最平要加700

點解依個人影到im d紅色咁塑膠feel

真係好膠

真•HOA

700咪平

其實原價幾錢28xx?

2630

又要叫春 我普版中期加800
早排會場未可取都加600就收到

我250收左張29號

如果派咗貨我會比貴d收可取單

佢影到咁反而後面睇落wm1-4仲吸引

買返黎咁擺真係好核突

有無link

迫地鐵+咸蛋超人

打到邊？

應該係空間所限 有位既話邊個會想咁擺

好耐無留言，wm幾時派到我

呢個look都唔錯

調色調錯晒

Ss個look正啲 但ht個頭就含撚嘴

有tune過咩真心

但啲色真係好膠

個髮型唔太得wo

我幾中意

今年d骨

我都係岩我心水

你自己咪就係war machine囉

全部都係訓盒pose

咁樣擺 不如比我啦

first order不了
the empire真係狗沖

其實差唔多樣樣

唔講都唔知有分別

First order型喎

不了

下隻打黑狼鳥

我岩岩打完轟碎
而家慢慢清緊任
唔想推主線

已經出左爆機畫面
解放左MR

有冇人G Scarlet GG brand new how much

上集個look正好多，呢集就咁睇似癲婆多

好似大約2000-2200左右

Thanks

又reboot ，都唔知dc想點撚樣，係咁轉演員同reboot
好心差咪續集拍返好佢

不斷reboot反而令人無心機再重新追

無左joker 佢緊係癲啦

聽聞會有分手片段

係，spiderman又係，啱啱適應咗佢入mcu又同我講又獨立reboot

咁又唔太影響既 佢可以接住ffh落去既 佢仲可以拍sinister six架

希望唔會cut左 呢套搵左殺神導演補拍左動作片段

難講

不斷鋪鋪鋪 鋪到勁多劇情 跟著又reboot

9號了
等多12個鐘

想要初代1:4gg 出就正

呢隻無可能架喇

希望聽日再walkin

有嘅 較鬧鐘先

初代同2代第二集 套suit最正

望下先

題外話：又話因爲演員唔俾先唔整頭雕嘅？？點解人地可以出到

又讀中學又比同學恰又比蜘蛛咬uncle ben又中槍死又能力愈大責任愈細綠魔又要殺關小姐

睇下佢著咩

為咗佢個靚仔樣我唔介意訂呢隻

Joker依家吹到咁大
我好撚期待 如果失望點算

有joaquin phoenix已經夠

因為唔係正式公司？ 即係侵權？

拎啲獎都似劇情文藝片feel
香港似會仆直

其實有冇人覺得小丑女個裝正好多

睇番佢平時正常look唔係唔靚但爭好遠

佢budget咁低點都大賺啦應該

文藝我ok喎 唔好再係市場上d英雄片咁更好
個人覺得marvel 其實去到期已經唔想入場
覺得一式一樣

題外話 一直未睇jl
早兩日失眠想睇下面幾爛
睇左十幾分鐘訓著左

PAT斜陰真係好礙眼

本身樣衰先要用癲樣姐醜

出埋禿鷹啦

我寧願文藝d 講Joker內心戲多d CG睇Marvel睇夠皮

可以考慮
如果呢隻都幾型

如果可以有黑夜之神級數就正不過呢套好似仲dark

你有睇過其他副廠1/6就知唔出得人名

但唔知點解依個出得

2日都冇爆一個post

淡季已到

end game同iw 仲有大把人佢未出
但有辦

都無 正野出

出隻肥科就會爆兩個叫春登記唔到嘅post

旺季係冇野出都每日一post

全部一次過全派啦

先追scarlet 後追ps4

去晒打MHW姐

感覺今日會失禁式上貨 袋定stanlee單

mk7已袋
唔知有無新野出

好正

現實你你拍到好似飛鳥俠咁攞埋oscar,都係叫好不叫座，用英雄片包裝ge文藝片票房一定冇純粹marvel 式合家歡咁好

from wiki:
Budget $18 million[2][3]
Box office $103.2 million[3]
叫好不叫座?

係就好 ， 好正

而定一討論票房 高唔過endgame就唔叫座架啦

我諗之後既marvel戲 都去唔返eg咁

收到wind冇頭雕賣2590

全球票房過十億其實已經好勁 只不過MCU更勁 求其拍套野都十幾億票房

靠通脹

照go啦 ，配件有誠意就得

又要召喚最強之戰士

係就好 照屌呀

文藝片市場點會大得過Marvel超級英雄片 就咁budget已經差好遠啦

好想見證第一套過10億既片有我地視帝偉仔份

D人見marvel拍唔理邊個做都會照入場架啦

我諗點都唔會衰得過ant man掛

你既感覺準唔準既先

想準 乜7

隻punk蜘蛛派左一轉就冇郁過 等到頸都長

失禁式上貨未

新流言：快銀會重新出現於mcu (非復活) 可信度30%

Xmen都唔拍 咪出翻

我想猜燈謎

係ant man and the wasp先衰，反而ant man我覺得ok

蟻 都唔係咁差姐

Ant2我覺得好過黑豹同CM喎

黑豹唔差喎，雖然唔識欣賞。但ant2 d打鬥係預告已經出哂，就好似eg係 trailer已經assemble左咁，入場完全冇驚喜

Ant重點係個班煩膠朋友

其實我真心幾中意mcu 快銀架

有冇人都係同我一樣接受唔到黑豹明明打輸咗都唔認輸要返去再打過

然而反派太on鳩，marvel最廢反派應該係佢

佢兩集個反派造型都幾靚 hottoys 又唔出

黑豹心理質素問題啫，iw輸左咪eg再打囉

朋友口水多過茶

唔係yon rogg先係咩

佢對手設定太勁啫

點同一拳超人打呀

徒手拆space ship

係有time stone既DS面前都無用

Spiderman

hellboy亂入mcu

明明黑豹劇本就好普通
黑人有光環

真係出cosbaby

有幾多人會買

It正wo

jason番黎啦

大師兄

隻46好唔好玩

可能已經放返出去

條友JM9

用分身炒野比人發現即刻del ac

係 夠輕鬆小品 好過黑豹全部黑蚊蚊 又悶

有冇人可以公開埋佢電話

屌下算啦又唔洗去到咁盡

黑豹CM 唯一兩套唔想買碟既垃圾

it係唔係中咗老人與眼

我反而有買CM 無買黑豹蟻2
同fd睇黑豹話好撚悶

近幾套mcu每套入場三次起 除黑豹 蟻俠2

但佢成日喺fb gp屌人屌得好盡喎好撚多口水

無睇到 有無圖

奇跡降臨，竟然冇人問派左barcode email未

出面就老虎 依到就死狗

Cosbaby可以
1:6不了

早晨

我發現對figure開始無感覺
係咪脫坑既先兆 ?

無cap到不過通常binc po佢都會出現

黑豹睇撚到差啲瞓著明明內戰打咗嗰咁好嘅底 跟住自己收皮 靠eg又有返起色

ready

好老套套野

個問題係人地set咗打贏就做皇帝嘅規則，人地光明正大打贏，自己打輸又要去覆桌拎返個皇位真係好狗

開it都真是要諗諗...無機會display到

IT真係好核酸

唔係拍比我地睇...............
正如下一套 上氣 唔係拍比黑人睇一樣.........

太恐佈 單是個地台都驚死人
一定無pass入屋

重點係呀妹知件衫有弱點
提阿哥偷雞

因為冇乜人訂

利申有登記 但唸唸下都係唔訂

出左email未

有㩒
但真係唔太care
之前隻隻都有walk-in

異形 鐵血戰士堆FD黎 買完好多時都唔擺出黎

嚇死

安全

safe

之前想放詭修女係廳

冇睇套戲覺得it display唔係好恐怖

神秘客 仲未出email

Safe

佢連住其他小說設定閃靈 黑塔,果隻野係黑塔世界既生物黎 走左去人類世界

肥雷幾時出吖

MORE
原來係咁架

我反而重未睇黑塔 其實好唔好睇
其他都睇得7788

It小丑，safe 了

神秘客 睇完實物之後..............真係覺得無咩特別............
就算唔講個頭條分模線.........
件衫同配件都好一般 ,
而我最唔明係點解身上面果D點點只係反光料而唔係燈..............

要開IT

好慘

uv料

打電話問猴活咪知

琴日唔係LASTDAY咩 今日?

TDK 永遠的Joker

呢隻新Joker 完全唔期待 亦都唔會入戲院睇

呢隻我會買

排到落17樓啦

我已經準備好心情當佢係文藝片咁睇

想知多D

每到派彩日 總會有班人

小朋友先有閃靈呢個能力,你見隻怪獸係咁雞姦小朋友唔係無原因
閃靈套戲就係小朋友個閃靈太強大攪到佢老豆痴左(佢內心係知佢老豆係仆街黎唔係好人先攪痴佢)
黑塔就講座野連住唔同世界,有條友叫血腥之王想破壞座野

電影就黑塔唔好睇,佢槍戰場面係好正既 內容就斬件斬到咩咁

我都收想一隻

有冇師兄知信和20f 而家有咩訂

有星戰

黑塔Netflix有得睇 不過我覺得好垃圾

打電話去問好煩咩！

黑塔套電影個槍手同反派真係好型。不過內容真係好唔得，尤其係最後打大佬果part

打電話同呢到問有咩分別?

戲同劇我好小睇 我主要睇佢啲書多
戲睇過mist同IT 咁大把
我鐘意原汁原味

嘩........50 DLC 會場版 +50蚊 全新.............

炒呀o拿.........

最快幾時派貨

我以為有人知啫

原價都要諗諗啦

其實唔差 但要搵人夾姐 一隻50點玩咁多件

想要盾同戰損面罩 其他不了

識揀 我就係呢2件

IT 電影算唔錯，起碼分開2集唔洗搞到好多內容比人斬件先。

要bvs個隻好過 JL件毛毛衫垃圾

其他配件好核突 重鎚都可以接受 果啲咩雞爪

得閒換下pose囉............
最煩都係大噴咀 , 裝上身之後原裝跟個座太輕唔夠力

原價都諗諗

刀都唔錯

雞爪........................都ok呀.........

我覺得有啲似夾公仔

唔識講 睇完片，硬係覺得隻眼整得有啲奇怪

不過套野都好長下 170mins
頂台灣5號就上左 我4號夜機

係SW呀

咁你都見到..........

同路巴打
我都淨係儲sith👍🏼

做咩唔草正派

正派冇乜愛
硬係覺得紅色劍呢班型啲

儲埋另外果邊的話賣腎都唔掂................
最多都係買埋 high ground / Qui-Gon / ep6 luke ...........

紅藍劍我仲未有機會收.............
仲有...........黑帝連皇座.........

因為我本人係SITH

入戲院睇嗰陣都覺得好戇鳩，加埋奸角個演員型過主角好多

草你老母

WW擺招牌cross手有啲勉強
但如果近原價，都可以收返隻

金錢豹正好多可惜ht出得太7

依句野好撚中二病

引用錯左sor

BVS 果隻 (1.0 ) 好D
JL 果隻個頭硬係差少少

係，本身應該會訂，但諗落媽子可以會唔鐘意

Hi Finn

睇到好撚老尷
真係好恐怖

-200先考慮下

SW fans 自自然然 會 choice side
你唔撚係加入 jedi 下話 ?

仲唔開it, 外國上左

毛衫係伏 要講三次

sith係好型

1-6係
但7同8真係想轉side
On9 Kylo Ren

爺爺啊 你連kylo係sith都講得出
你唔撚以為自己係fans啊話

其實佢都幾慘
第9集坐正supreme leader
點知白仔又番黎 重要搞隊紅衛兵

me collect wind 1pm cosbaby

你記性太好
真正既sith 同 大眾認知既 sith 係有出入

姑且用 正派 同 反派 嚟分
咁佢真係sith

冇料到喎cosbaby

又無

有無訂造display箱推介求link

我都想收紅藍劍呀

大師求指點

笑咗

Dark side

好似仲係企硬2000-2200

好多人放原價單

有愛就收多d

不了，要+100加名

Why not both
2邊儲晒

如果唔開walk in
hmgg又上神枱fatfat

打左電話問有walk in👍👍👍

五寶有walk in 其它點會唔開

好難唔開walkin

上左好多轉整唔派mark50

咁派乜7 Thor

唔洗再問乜乜乜有冇walkin啦，starlord到而家隻隻都有walkin，冇walkin先係新聞

真係好煩 每開一隻都有人問

聽日等homemade

有冇email
有冇walkin
邊隻仲有冇得訂
收到qrcode未

而家網上仲要cut到得幾日 明顯for快d有得walkin

有WALKIN未
有無SAD
係咪中SAD

屌你老母臭閪 上貨未阿

上面幅圖點睇到有Star Wars

應該係講scarlet witch

真係屌佢老母 訂又識開 貨唔識上

勉強睇到darth vader個頭

老銅 銅鑼灣 HK係邊

黑武士企左係最後排............

...

Btw隻T定L都幾靚

屌放撚左黑帝

Eq真係冇下限

佢係咪無試過倫敦大酒樓

開vip 本身已經有la

岩岩睇完一套b級片叫做clown (2014)
原本個導演之後拍左ffh同hm 好難想像

取消cosbaby 關你撚事咩

唉 新入坑 單就一堆 現貨就1隻都未有
我諗我都應該會咁問

我贊成第二點 , 其實都上網抽籤 , 抽中我都想上網比埋錢
做咩要山長水遠上廿樓...........

成日想rerun果堆算9數把啦
又唔見你大叫 rerun 快銀幻視同ep5 luke

另外RB靠cosbaby交租架........

唔洗大叫
howard已經想rerun ep5 luke

猴活表示: 買就買 唔買就過主

依家咁玩已經少左炒價

咁ep5 luke 的確係太經典...........

TDK joker 出過幾多次..........

No...It’s not true!!

比kai佬 Ren搞柒左

佢不如講全部絕左版概rerun啦

打電話有職員詳細答你，呢度問就算有人知都會撚死你，唔識睇第一頁？已經好詳盡同你講，想知自己打電話去問啦，戇尻！

sith心諗kylo關佢地撚事

出呢個頭雕就好
銀河系級演技

都係紅劍

都話架啦...........真相其實無咩人知.........

同一道理
廣義上o黎講 , 正方型 = 平行四邊型

總之渣紅劍果D全部都係 SITH啦.........是撚但啦

兩樣野黎
就好似七孔流血還七孔流血 死還死

我果隻EP4...........我朋友有隻 Rough One
泊埋一齊睇係有DD唔同.............RO 果隻修身靚仔D..........

重點都係睇下你想唔想要 遙控發聲功能 ( EP4 ).............

錯左咪錯左 兜咩啫
死撐有咩意思

見啲人話最靚係empire strikes back 主要係個地台值得紀念

最靚:
ep5>ro>tarkin set>ep4
隻隻都有各唔同
但ep4唔入流先

認囉

我以為唔會話Kylo ren 係sith
我以為唔會話Kylo ren 係sith
我以為唔會話Kylo ren 係sith

呢度俾人屌 屌完你可以還施
打電話撚完你 你自己無奈咁收線

呢樣真.........i am your father 地台

我買果時...........得EP4................你當佢1.0啦.........
但我又過唔到心理關買多次..........

我覺得可以等ep6出 咪當keep多隻ep4
雖然ep6同ep5 個造型得好小分別

比個頭你

想問好耐之前Hottoys係咪賣開現貨？

諗起個陣the dark knight上畫睇完好鐘意joker，印象睇完戲冇耐就買到

梗係呢到問，唔屌下邊過癮

雖然個頭唔會用
但話曬都叫做最後一隻vader (雖然我營住佢會出ep3)
如果你唔想追ep5 可以等ep6
好心急 就追ep5 但要食小小炒 雖然有時唔洗食

long long time ago , 兆萬二樓年代
曾經係出貨量 > 訂單量
曾經係每人可以同款訂兩隻

我曾經見過dx11 joker 2.0 現貨
擺左係度幾日先有人買

只怪太遲入坑

陽光巴出手佢仲過癮，真係屌佢個咀

Thor

果時ironman 1 都未上............
同埋D人未咁有錢..........DX11 Joker 定價先 15xx...........
係而家HT愈來愈貴又愈來愈少件
炒價又愈來愈高.............

美好的年代一去不回

一邊上貨一邊比人WALK IN訂野OK?

召喚陽光巴
請問有得walk in homemade未？

第2點唔錯 可以上網比錢

如果咁樣 咁實名登記有咩用

我覺得第3點緊要啲
訂咁多都冇得做vip

但個陣係咪有現貨賣？

印象個陣睇完戲轉頭就去買左

上網比錢=要比信用卡/paypal手續費，猴活：

平民唔好諗住做VIP

上網俾錢間鋪咪靜到仆街

上網比錢不如執左20同TST個鋪啦

TST 要散死貨

原來dx11 定價咁平㗎咋？
咁個性價比真係好撚高

我要脱離平民！

個個brand都係買得多個啲人做vip ht就邊個唔洗返工就做得

個陣賣15xx印象算貴

唔係千6咩